====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet , dans la ville , la vie ,  l ' usage et la mixité se perdent au profit du commerce banalisé , du tourisme , de la « gentryfication» et de l ' habitat de luxe , alors qu ' en périphérie , la ville contemporaine est confrontée à la difficulté de trouver une identité dans un contexte très contradictoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

